[{"question": "https://www.zhihu.com/question/21252607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21252607/answer/157868159", "content": "\n\u4ece\u79d1\u5b66\u89d2\u5ea6\u8bb2\uff0c\u820d\u5229\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u7269\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58646279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58646279/answer/158645498", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\u6279\u5224\u5f53\u4ee3\u827a\u672f\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58429237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58429237/answer/158302456", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6210\u4e3a\u77e5\u4e4e\u7684\u5927V?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41263158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41263158/answer/158392023", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u65e0\u7406\u53d6\u95f9\u7684\u884c\u4e3a\u8574\u542b\u4e86\u6df1\u5c42\u7684\u539f\u56e0\uff1f\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58644699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58644699/answer/158641091", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u72ec\u751f\u5973\u7559\u5b66\u5ac1\u8001\u5916\uff0c\u7236\u6bcd\u5d29\u6e83\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49922975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49922975/answer/156307087", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u4f46\u5728\u5185\u884c\u773c\u91cclow\u5f97\u4e0d\u884c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57850791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57850791/answer/157842026", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u5404\u4e2a\u4eba\u7269\u7684\u653f\u6cbb\u5730\u4f4d\u3001\u5b98\u8854\u9ad8\u4f4e\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58602662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58602662/answer/158427876", "content": "\n\u300c\u5f53\u7136\u662f\u9009\u62e9\u539f\u8c05\u5979\u554a\u300d\u7cfb\u5217\u8868\u60c5\u5305\u662f\u4e0d\u662f\u6b67\u89c6\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46404678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46404678/answer/158455297", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5267\u60c5\u53cd\u8f6c\u7684\u6709\u8da3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58668202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58668202/answer/158592106", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5434\u4ea6\u51e1\u53c2\u6f14\u738b\u5bb6\u536b\u7684\u65b0\u7535\u5f71\u300a\u7e41\u82b1\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58771470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58771470/answer/158687474", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u714e\u86cb\u7f51\u88ab\u89c6\u89c9\u4e2d\u56fd\u7d22\u8d54\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58653320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58653320/answer/157897403", "content": "\n\u5982\u679c\u72d7\u4ed4\u4e0d\u518d\u5077\u62cd\u660e\u661f\u8f6c\u800c\u5077\u62cd\u5b98\u5458\uff0c\u90a3\u4e48\u4e2d\u56fd\u7684\u8d2a\u5b98\u6c61\u540f\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u9aa4\u51cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58627268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58627268/answer/158820971", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u7248\u767d\u9e7f\u539f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u64ad\u51fa\u4e00\u96c6\u540e\u505c\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58640572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58640572/answer/158321829", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u53c8\u4e00\u4e2a\u9b4f\u5219\u897f\uff0c\u767e\u5ea6\u8fd8\u662f\u90a3\u4e2a\u767e\u5ea6\u300b\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57443806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57443806/answer/158258401", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u503c\u94b1\u5374\u4fbf\u5b9c\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30502941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30502941/answer/158211807", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u6837\u7a7f\u7740\u663e\u5f97\u6027\u611f\u53c8\u4e0d\u8f7b\u4f7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58692739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58692739/answer/158636316", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u660c\u5e73\u65b0\u4e1c\u65b9\u5916\u56fd\u8bed16\u5c81\u5c11\u5973\u5728\u6559\u5ba4\u906d17\u5c81\u540c\u5b66\u5f3a\u5978\u540e\u88ab\u52d2\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51873093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51873093/answer/157845009", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u666f\u8ba9\u4f60\u5207\u5207\u5b9e\u5b9e\u5730\u611f\u53d7\u5230\u65e0\u6bd4\u7684\u6050\u60e7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49364343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49364343/answer/158741910", "content": "\n\u7ed9\u597d\u770b\u7684\u5973\u751f\u62cd\u7167\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58771470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58771470/answer/159064414", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u714e\u86cb\u7f51\u88ab\u89c6\u89c9\u4e2d\u56fd\u7d22\u8d54\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/158680024", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20554389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20554389/answer/158779723", "content": "\n\u5982\u4f55\u9009\u62e9\u7537\u58eb\u9999\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23829487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23829487/answer/158356530", "content": "\n\u53e4\u7f57\u9a6c\u7684\u6df7\u51dd\u571f\u6280\u672f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5931\u4f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22227462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22227462/answer/41740552", "content": "\n\u6545\u5bab\u4e00\u5e74\u4e4b\u5185\u6e38\u5ba2\u6700\u5c11\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23524562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23524562/answer/158626748", "content": "\n\u9996\u6b21\u521b\u4e1a\u8005\u5fc5\u987b\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u57fa\u672c\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56864548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56864548/answer/157617848", "content": "\n\u77e5\u4e4e\uff08\u4e0a\u7684\u5f88\u591a\u8a00\u8bba\u89c2\u70b9\uff09\u8bef\u5bfc\u4eba\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38587526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38587526/answer/158984012", "content": "\n\u600e\u6837\u7528c\u8bed\u8a00\u753b\u4e00\u4e2a\"\u4e09\u7ef4\u7684\u7403\u4f53\"\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58645911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58645911/answer/158118689", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u534e\u4e3a\u5b98\u65b9\u5bf9\u95ea\u5b58\u4e8b\u4ef6\u7684\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58247916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58247916/answer/157527904", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u6c99\u745e\u91d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41263158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41263158/answer/158515694", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u65e0\u7406\u53d6\u95f9\u7684\u884c\u4e3a\u8574\u542b\u4e86\u6df1\u5c42\u7684\u539f\u56e0\uff1f\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58683453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58683453/answer/158137789", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u7537\u6027UP\u4e3b\u201c\u667a\u969c\u5c0f\u70c1\u201d\u7ed9\u5f1f\u5f1f\u5973\u88c5\uff0c\u5e76\u5728\u5f1f\u5f1f\u8d64\u88f8\u4e0b\u534a\u8eab\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u62cd\u6444\u89c6\u9891\u53d1\u5230B\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28647986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28647986/answer/157817635", "content": "\n\u5916\u56f4\u5973\u4eec\u5e74\u8001\u8272\u8870\u4e86\u6253\u7b97\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26278990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26278990/answer/129712959", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4f0a\u5a03\u683c\u6797\uff08Eva Green\uff09?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58424544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58424544/answer/157995704", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u632f\u5b87\u7684\u8a00\u8bba\u300c\u5927\u57ce\u5e02\u771f\u6b63\u7684\u793e\u4f1a\u5e95\u5c42\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u90a3\u4e9b5A\u7ea7\u5199\u5b57\u697c\u91cc\u3001\u6bcf\u5929\u4e0a\u73ed\u6253\u5361\u4e2d\u5348\u5403\u76d2\u996d\u7684\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57756115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57756115/answer/156387088", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u6216\u6f14\u5458\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60cb\u60dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/158725355", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58615347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58615347/answer/157856902", "content": "\n\u5982\u679c\u4e2d\u56fd\u4eba\u53e3\u53ea\u67092\u4ebf\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58576750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58576750/answer/157692787", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u4eac\u5357\u7ad9\u6b7b\u8005\u59b9\u59b9\u6240\u8bf7\u5f8b\u5e08\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57704953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57704953/answer/157507082", "content": "\n\u4e0a\u6d7730\u5c81\u6708\u51653W\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u7126\u8651\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26978967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26978967/answer/158548448", "content": "\n\u8bfb\u4e66\u65e9\u665a\u4f1a\u5fd8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u8981\u8bfb\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54743876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54743876/answer/157800796", "content": "\n\u4f60\u5fc3\u76ee\u4e2d\u6b4c\u5f71\u4e24\u65b9\u9762\u90fd\u5f88\u5389\u5bb3\u7684\u660e\u661f\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/151547176", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41263158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41263158/answer/158409988", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u65e0\u7406\u53d6\u95f9\u7684\u884c\u4e3a\u8574\u542b\u4e86\u6df1\u5c42\u7684\u539f\u56e0\uff1f\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28077785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28077785/answer/100566384", "content": "\n\u80af\u5fb7\u57fa\u7684\u9e21\u516d\u4e2a\u7fc5\u8180\u516d\u53ea\u817f\u7684\u4e8b\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58561169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58561169/answer/158416027", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u592e\u89c67\u8981\u628a\u519b\u4e8b\u548c\u519c\u4e1a\u653e\u5728\u4e00\u4e2a\u9891\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58668202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58668202/answer/158044176", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5434\u4ea6\u51e1\u53c2\u6f14\u738b\u5bb6\u536b\u7684\u65b0\u7535\u5f71\u300a\u7e41\u82b1\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58776889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58776889/answer/158967616", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u817e\u8baf\u5b98\u65b9\u300c\u4e0e steam \u65e0\u5173\u300d\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58173613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58173613/answer/157822397", "content": "\n\u652f\u6491\u5317\u6b27\u9ad8\u798f\u5229\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57403436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57403436/answer/155558449", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u7f8e\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e3a\u4e86\u62ff\u56fd\u7c4d\u800c\u52a0\u5165\u7f8e\u519b\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58133741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58133741/answer/157521672", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u8ba9\u4f60\u540e\u6094\u7684\u670d\u88c5\u662f\u54ea\u4e00\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58615347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58615347/answer/157822079", "content": "\n\u5982\u679c\u4e2d\u56fd\u4eba\u53e3\u53ea\u67092\u4ebf\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58478013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58478013/answer/158042799", "content": "\n\u5982\u4f55\u907f\u514d\u5973\u4eba\u4eba\u5230\u4e2d\u5e74\u88ab\u8001\u516c\u5acc\u5f03\u5bb9\u989c\u5df2\u53bb\u800c\u79bb\u5a5a\uff1f\u6216\u8005\u5373\u4f7f\u4e0d\u79bb\u4e5f\u603b\u662f\u6709\u51fa\u8f68\u503e\u5411\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34477268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34477268/answer/159084209", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u6ca1\u6709\u80fd\u529b\u5236\u4f5c3A\u7ea7\u6e38\u620f\uff1f\u5982\u679c\u6709\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u53bb\u5236\u4f5c\uff1f\u5e02\u573a\u7684\u539f\u56e0\u7684\u8bdd\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u9009\u62e9\u4e9a\u6d32\uff0c\u6216\u8005\u6b27\u7f8e\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58719626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58719626/answer/158470296", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 \u6cb3\u5357\u519c\u6c11\u5728\u7530\u8fb9\u91c7\u4e09\u682a\u201c\u91ce\u8349\u201d\u83b7\u5211\u4e00\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57443806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57443806/answer/158758855", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u503c\u94b1\u5374\u4fbf\u5b9c\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58658233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58658233/answer/158467375", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58125025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58125025/answer/157869816", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u5c0f\u4f19\u5728\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u529d\u4e00\u767d\u4eba\u4e0d\u8981\u4e0e\u5176\u4e2d\u56fd\u5973\u53cb\u9760\u95e8\u8e72\u5750\u53cd\u906d\u6bb4\u6253\u4e00\u4e8b\uff1f\u6b64\u4e8b\u6709\u4f55\u6700\u65b0\u8fdb\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58645911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58645911/answer/158365884", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u534e\u4e3a\u5b98\u65b9\u5bf9\u95ea\u5b58\u4e8b\u4ef6\u7684\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56474891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56474891/answer/158293083", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u5fd7\u534e\u6559\u6388\u65b0\u63d0\u51fa\u7684 Deep Forest \u6a21\u578b\uff0c\u5b83\u4f1a\u53d6\u4ee3\u5f53\u524d\u706b\u70ed\u7684\u6df1\u5ea6\u5b66\u4e60 DNN \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30046079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30046079/answer/83892467", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u6e05\u4e94\u4ee3\u5341\u56fd\u7684\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28647986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28647986/answer/158062803", "content": "\n\u5916\u56f4\u5973\u4eec\u5e74\u8001\u8272\u8870\u4e86\u6253\u7b97\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58776889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58776889/answer/158846810", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u817e\u8baf\u5b98\u65b9\u300c\u4e0e steam \u65e0\u5173\u300d\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58732068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58732068/answer/158456262", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u7684\u8868\u54e5\u8981\u7528\u6211\u7684\u5e7f\u5dde\u6237\u53e3\uff08\u96c6\u4f53\u6237\u53e3\uff09\u4e70\u623f\uff0c\u5bf9\u6211\u6709\u6ca1\u6709\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36863447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36863447/answer/158066147", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519b\u961f\u6297\u6218\u540e\u671f\u9762\u5bf9\u65e5\u519b\u51e0\u8fd1\u4ea1\u56fd\uff0c\u51e0\u5e74\u540e\u5374\u6253\u51fa\u6297\u7f8e\u63f4\u671d\uff0c\u662f\u5982\u4f55\u5b8c\u6210\u5de8\u53d8\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58420038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58420038/answer/157756363", "content": "\n\u5927\u9678\u4eba\u662f\u5982\u4f55\u8a55\u50f9\u8523\u516c\u6d3e\u51fa\u7684\u4e2d\u83ef\u6c11\u570b\u9060\u5f81\u8ecd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58669488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58669488/answer/158362544", "content": "\n\u6c42\u5b89\u6170\u7684\u9898\u4e3b\u6765\u77e5\u4e4e\u63d0\u95ee\uff0c\u7ed3\u679c\u88ab\u4e00\u8fb9\u5012\u5730\u53cd\u5bf9\uff0c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22560940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22560940/answer/157960819", "content": "\n\u653e\u773c\u5168\u7403\uff0c\u54ea\u6240\u5b66\u6821\u6700\u6f02\u4eae\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23863295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23863295/answer/25916129", "content": "\nJ.K. \u7f57\u7433\u6709\u53ef\u80fd\u5f97\u8bfa\u8d1d\u5c14\u6587\u5b66\u5956\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39449024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39449024/answer/158267127", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u725b\u903c\u80fd\u8ba9\u4f60\u5439\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58353560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58353560/answer/157489301", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u5267\u4e2d\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58125025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58125025/answer/157096412", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u5c0f\u4f19\u5728\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u529d\u4e00\u767d\u4eba\u4e0d\u8981\u4e0e\u5176\u4e2d\u56fd\u5973\u53cb\u9760\u95e8\u8e72\u5750\u53cd\u906d\u6bb4\u6253\u4e00\u4e8b\uff1f\u6b64\u4e8b\u6709\u4f55\u6700\u65b0\u8fdb\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26626813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26626813/answer/33507629", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u9a6c\u8c21\u4f60\u5982\u4f55\u5904\u7406\u8857\u4ead\u4e4b\u6218\uff0c\u5982\u4f55\u90e8\u7f72\uff0c\u5982\u4f55\u8c03\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37496011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37496011/answer/158742737", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u80fd\u5f15\u8d77\u5171\u9e23\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58645911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58645911/answer/158700957", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u534e\u4e3a\u5b98\u65b9\u5bf9\u95ea\u5b58\u4e8b\u4ef6\u7684\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22235194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22235194/answer/158167031", "content": "\n\u8c08\u604b\u7231\u4e00\u5b9a\u8981\u6709\u6280\u5de7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58309895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58309895/answer/157820910", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u5b59\u8fde\u57ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58562806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58562806/answer/158243861", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u4eba\u5f00\u59cb\u540c\u60c5\u7941\u540c\u4f1f\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\u800c\u4faf\u4eae\u5e73\u9ad8\u9ad8\u5728\u4e0a\u4e0d\u63a5\u5730\u6c14\u7684\u6027\u683c\u53c8\u662f\u600e\u6837\u5f62\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58424544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58424544/answer/157485960", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u632f\u5b87\u7684\u8a00\u8bba\u300c\u5927\u57ce\u5e02\u771f\u6b63\u7684\u793e\u4f1a\u5e95\u5c42\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u90a3\u4e9b5A\u7ea7\u5199\u5b57\u697c\u91cc\u3001\u6bcf\u5929\u4e0a\u73ed\u6253\u5361\u4e2d\u5348\u5403\u76d2\u996d\u7684\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56323099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56323099/answer/158154008", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u5728\u5de5\u4f5c\u4e2d\u90fd\u78b0\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58606373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58606373/answer/158377813", "content": "\npython\u5206\u4eab\u4e2d\u521d\u7ea7\u722c\u866b\u6559\u7a0b\u6cdb\u6ee5\u662f\u5426\u6709\u5176\u8bed\u6cd5\u7279\u5f81\u548c\u751f\u6001\u73af\u5883\u7684\u9505\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20418550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20418550/answer/158090326", "content": "\n\u767d\u5f00\u6c34\u3001\u7eaf\u51c0\u6c34\u3001\u77ff\u6cc9\u6c34\u54ea\u4e2a\u6700\u9002\u5408\u505a\u957f\u671f\u996e\u7528\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20729258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20729258/answer/158422895", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u975e\u6d32\u7684\u9633\u53f0\u4e0a\u79cd\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58173613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58173613/answer/158003366", "content": "\n\u652f\u6491\u5317\u6b27\u9ad8\u798f\u5229\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58565859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58565859/answer/158246918", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u7684\u597d\u8ffd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58646279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58646279/answer/157962344", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\u6279\u5224\u5f53\u4ee3\u827a\u672f\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41263158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41263158/answer/158109317", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u65e0\u7406\u53d6\u95f9\u7684\u884c\u4e3a\u8574\u542b\u4e86\u6df1\u5c42\u7684\u539f\u56e0\uff1f\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42976111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42976111/answer/158422594", "content": "\n\u5149\u4e00\u5e74\u8d70\u7684\u8def\u7a0b\u53eb\u5149\u5e74\uff0c\u90a3\u4e48\u5982\u679c\u5728\u8ddd\u79bb\u5730\u7403\u516d\u5343\u4e94\u767e\u4e07\u5149\u5e74\u7684\u5730\u65b9\u770b\u5411\u5730\u7403\uff0c\u90a3\u4e48\u4f1a\u770b\u5f97\u89c1\u6050\u9f99\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29635172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29635172/answer/157788624", "content": "\n\u516c\u4f17\u53f7\u6284\u88ad\u53ef\u4ee5\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29635172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29635172/answer/157691314", "content": "\n\u516c\u4f17\u53f7\u6284\u88ad\u53ef\u4ee5\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58309895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58309895/answer/158593574", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u5b59\u8fde\u57ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58309895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58309895/answer/158385361", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u5b59\u8fde\u57ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58353560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58353560/answer/157473577", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u5267\u4e2d\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30174126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30174126/answer/158008007", "content": "\n\u6291\u90c1\u75c7\u4f1a\u5f71\u54cd\u5916\u8868\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378366/answer/157773482", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u5730\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49922975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49922975/answer/157723688", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u4f46\u5728\u5185\u884c\u773c\u91cclow\u5f97\u4e0d\u884c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58247916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58247916/answer/157955850", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u6c99\u745e\u91d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58546356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58546356/answer/158212472", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u9ad8\u5c0f\u7434\u548c\u7941\u540c\u4f1f\u7684\u611f\u60c5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58424544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58424544/answer/157504324", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u632f\u5b87\u7684\u8a00\u8bba\u300c\u5927\u57ce\u5e02\u771f\u6b63\u7684\u793e\u4f1a\u5e95\u5c42\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u90a3\u4e9b5A\u7ea7\u5199\u5b57\u697c\u91cc\u3001\u6bcf\u5929\u4e0a\u73ed\u6253\u5361\u4e2d\u5348\u5403\u76d2\u996d\u7684\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20527350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20527350/answer/158125858", "content": "\n\u8001\u7248\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u5230\u5e95\u597d\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6280\u672f\u8fdb\u6b65\u4e86\u53cd\u800c\u62cd\u4e0d\u51fa\u7ecf\u5178\u6765\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58745132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58745132/answer/158524821", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8be5\u65b0\u95fb\u4e2d\u6e11\u6c60\u66d9\u733f\u9057\u5740\u7684\u53d1\u73b0\u52a8\u6447\u4e86\u4eba\u7c7b\u8d77\u6e90\u4e8e\u975e\u6d32\u8fd9\u4e00\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}]